[東鐵]又係時係拖喼反工啦

所以話我強烈譴責咗東鐵好耐

死都唔比錢加幕門

條罅又鬼咁闊

而家大鑊啦

抵死啦

—————————分隔線————————

大家反工咁累

又想換新喼

又想感受旅遊氣氛

或者放工要買大量用品既東鐵朋友

係時候拖喼拖手拉車返工啦

聽日記得準時等車

兩手拎手機

再黎人多又推撞

跌野落路軌就咁就會發生

到時記得一齊譴責港鐵

記住

跌野個責任

係港鐵做唔到野

妄顧乘客及其財產安全

拖喼！

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安